各區地鐵狗隻出現情況(5/9/2019)

石硤尾
柯士甸
葵興

大量狗隻 跨欄選手注意

Pish

推

炮台山站B出口對面2豬籠 1EU
但泊正衛理堂幼稚園門口

站入面閘口附近多咗好撚多黃衫
有啲拎住相機

必問：

有幾倍OT收，係咪仲要"好合理要屌埋女示者"咁辛苦？？？

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

擒晚寶琳站滑倒，狗狗又要OT

落地宣傳啦 貼文宣派傳單
905 天水圍人鏈 907 再和你塞 908 美領集會 910 世界盃外圍賽 913 獅子山人鏈